# MaidroidGTD Desktop
#
# Copyright (C) 2011 BrianHsu <brianhsu.hsu@gmail.com>
# This file is distributed under the same license as the MaidroidGTD Descktop package.
# Brian Hsu <brianhsu.hsu@gmail.com>, 2011.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MaidroidGTD Desktop\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-06-15 14:32+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2011-06-15 14:33+0800\n"
"Last-Translator: BrianHsu <brianhsu.hsu@gmail.com>\n"
"Language-Team: BrianHsu <brianhsu.hsu@gmail.com>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"

#: src/main/scala/Dialog/ProjectDialog.scala:43
#: src/main/scala/Dialog/StuffDialog.scala:42
msgid "Add stuff"
msgstr "新增雜事"

#: src/main/scala/Dialog/ProjectDialog.scala:66
#: src/main/scala/Dialog/ActionDialog.scala:87
#: src/main/scala/Dialog/ReferenceDialog.scala:61
#: src/main/scala/Dialog/MaybeDialog.scala:66
#: src/main/scala/Dialog/StuffDialog.scala:64
msgid "Ttile"
msgstr "標題"

#: src/main/scala/Dialog/ProjectDialog.scala:66
#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:476
#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:672
#: src/main/scala/Dialog/ActionDialog.scala:87
#: src/main/scala/Dialog/ActionDialog.scala:108
#: src/main/scala/Dialog/MaybeDialog.scala:66
#: src/main/scala/Dialog/StuffDialog.scala:64
msgid "Required"
msgstr "必填欄位"

#: src/main/scala/Dialog/ProjectDialog.scala:67
#: src/main/scala/GTDTabFolder/ProjectTab.scala:79
#: src/main/scala/GTDTabFolder/InboxTab.scala:62
#: src/main/scala/GTDTabFolder/ActionTab.scala:52
#: src/main/scala/GTDTabFolder/ActionTab.scala:67
#: src/main/scala/GTDTabFolder/ActionTab.scala:82
#: src/main/scala/GTDTabFolder/ActionTab.scala:97
#: src/main/scala/GTDTabFolder/ActionTab.scala:112
#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:673
#: src/main/scala/PreferenceWindow.scala:86
#: src/main/scala/Dialog/ActionDialog.scala:88
#: src/main/scala/Dialog/ReferenceDialog.scala:62
#: src/main/scala/Dialog/MaybeDialog.scala:67
#: src/main/scala/GTDTabFolder/MaybeTab.scala:58
#: src/main/scala/Dialog/StuffDialog.scala:65
#: src/main/scala/GTDTabFolder/ReferenceTab.scala:59
msgid "Topic"
msgstr "主題"

#: src/main/scala/Dialog/ProjectDialog.scala:68
#: src/main/scala/GTDTabFolder/ProjectTab.scala:79
msgid "Vision"
msgstr "願景"

#: src/main/scala/Dialog/ProjectDialog.scala:69
#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:674
#: src/main/scala/Dialog/ActionDialog.scala:93
#: src/main/scala/Dialog/ActionDialog.scala:94
#: src/main/scala/Dialog/ReferenceDialog.scala:63
#: src/main/scala/Dialog/ReferenceDialog.scala:64
#: src/main/scala/Dialog/MaybeDialog.scala:68
#: src/main/scala/Dialog/MaybeDialog.scala:69
#: src/main/scala/Dialog/StuffDialog.scala:66
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/main/scala/Dialog/ProjectDialog.scala:73
#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:106
#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:160
#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:231
#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:316
#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:394
#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:488
#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:592
#: src/main/scala/Dialog/ActionDialog.scala:142
#: src/main/scala/Dialog/ReferenceDialog.scala:67
#: src/main/scala/Dialog/MaybeDialog.scala:74
#: src/main/scala/Dialog/StuffDialog.scala:73
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/main/scala/Dialog/ProjectDialog.scala:74
#: src/main/scala/GTDTabFolder/ProjectTab.scala:65
#: src/main/scala/GTDTabFolder/InboxTab.scala:68
#: src/main/scala/Dialog/StuffDialog.scala:75
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: src/main/scala/Dialog/ProjectDialog.scala:158
msgid "Edit Project"
msgstr "修改專案"

#: src/main/scala/Dialog/ProjectDialog.scala:160
#: src/main/scala/Dialog/ActionDialog.scala:143
#: src/main/scala/Dialog/ReferenceDialog.scala:68
#: src/main/scala/Dialog/MaybeDialog.scala:75
#: src/main/scala/Dialog/StuffDialog.scala:166
msgid "Edit"
msgstr "修改"

#: src/main/scala/MainWindow.scala:88
msgid "GTDDesktop"
msgstr "GTDDesktop"

#: src/main/scala/MainWindow.scala:148
msgid "Maidroid Loading..."
msgstr "Maidroid 載入中……"

#: src/main/scala/MainWindow.scala:223
msgid "Show / Hide"
msgstr "顯示 / 隱藏"

#: src/main/scala/MainWindow.scala:228
#: src/main/scala/PreferenceWindow.scala:120
msgid "Preference"
msgstr "偏好設定"

#: src/main/scala/MainWindow.scala:233
msgid "Exit"
msgstr "離開"

#: src/main/scala/MainWindow.scala:236
msgid "MaidroidGTD"
msgstr "MaidroidGTD"

#: src/main/scala/GTDTabFolder/ProjectTab.scala:40
#: src/main/scala/GTDTabFolder/ActionTab.scala:52
#: src/main/scala/GTDTabFolder/ActionTab.scala:67
#: src/main/scala/GTDTabFolder/ActionTab.scala:82
#: src/main/scala/GTDTabFolder/ActionTab.scala:97
#: src/main/scala/GTDTabFolder/ActionTab.scala:112
#: src/main/scala/Dialog/ActionDialog.scala:91
#: src/main/scala/GTDTabFolder/OverviewTab.scala:122
msgid "Project"
msgstr "專案"

#: src/main/scala/GTDTabFolder/ProjectTab.scala:66
#: src/main/scala/GTDTabFolder/InboxTab.scala:69
#: src/main/scala/GTDTabFolder/ActionTab.scala:130
#: src/main/scala/PreferenceWindow.scala:78
#: src/main/scala/PreferenceWindow.scala:90
#: src/main/scala/GTDTabFolder/MaybeTab.scala:65
#: src/main/scala/GTDTabFolder/ReferenceTab.scala:65
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/main/scala/GTDTabFolder/ProjectTab.scala:67
#: src/main/scala/GTDTabFolder/ActionTab.scala:131
#: src/main/scala/GTDTabFolder/MaybeTab.scala:66
#: src/main/scala/GTDTabFolder/ReferenceTab.scala:66
msgid "Reprocess"
msgstr "重新處理"

#: src/main/scala/GTDTabFolder/ProjectTab.scala:73
#: src/main/scala/GTDTabFolder/InboxTab.scala:77
#: src/main/scala/GTDTabFolder/ActionTab.scala:137
#: src/main/scala/GTDTabFolder/MaybeTab.scala:71
#: src/main/scala/GTDTabFolder/ReferenceTab.scala:71
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: src/main/scala/GTDTabFolder/ProjectTab.scala:79
#: src/main/scala/GTDTabFolder/InboxTab.scala:62
#: src/main/scala/GTDTabFolder/ActionTab.scala:52
#: src/main/scala/GTDTabFolder/ActionTab.scala:68
#: src/main/scala/GTDTabFolder/ActionTab.scala:83
#: src/main/scala/GTDTabFolder/ActionTab.scala:98
#: src/main/scala/GTDTabFolder/ActionTab.scala:113
#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:672
#: src/main/scala/PreferenceWindow.scala:76
#: src/main/scala/PreferenceWindow.scala:88
#: src/main/scala/GTDTabFolder/MaybeTab.scala:58
#: src/main/scala/GTDTabFolder/ReferenceTab.scala:59
#: src/main/scala/GTDTabFolder/OverviewTab.scala:170
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: src/main/scala/GTDTabFolder/InboxTab.scala:40
msgid "Inbox"
msgstr "收件匣"

#: src/main/scala/GTDTabFolder/InboxTab.scala:70
msgid "Process"
msgstr "處理"

#: src/main/scala/GTDTabFolder/InboxTab.scala:71
msgid "Receive Mail"
msgstr "收取信件"

#: src/main/scala/GTDTabFolder/InboxTab.scala:202
#, c-format
msgid "[Tickle %s] %s"
msgstr "[提醒 %s] %s"

#: src/main/scala/GTDTabFolder/ActionTab.scala:43
#: src/main/scala/GTDTabFolder/OverviewTab.scala:93
msgid "Action"
msgstr "下一步行動"

#: src/main/scala/GTDTabFolder/ActionTab.scala:48
msgid "All"
msgstr "全部"

#: src/main/scala/GTDTabFolder/ActionTab.scala:51
#: src/main/scala/GTDTabFolder/ActionTab.scala:66
#: src/main/scala/GTDTabFolder/ActionTab.scala:81
#: src/main/scala/GTDTabFolder/ActionTab.scala:96
#: src/main/scala/GTDTabFolder/ActionTab.scala:108
#: src/main/scala/GTDTabFolder/ActionTab.scala:111
#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:387
#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:480
#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:584
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: src/main/scala/GTDTabFolder/ActionTab.scala:51
#: src/main/scala/GTDTabFolder/ActionTab.scala:66
#: src/main/scala/GTDTabFolder/ActionTab.scala:81
#: src/main/scala/GTDTabFolder/ActionTab.scala:96
#: src/main/scala/GTDTabFolder/ActionTab.scala:111
#: src/main/scala/GTDTabFolder/MaybeTab.scala:58
msgid "Create Date"
msgstr "建立日期"

#: src/main/scala/GTDTabFolder/ActionTab.scala:52
#: src/main/scala/GTDTabFolder/ActionTab.scala:67
#: src/main/scala/GTDTabFolder/ActionTab.scala:82
#: src/main/scala/GTDTabFolder/ActionTab.scala:97
#: src/main/scala/GTDTabFolder/ActionTab.scala:112
#: src/main/scala/PreferenceWindow.scala:74
#: src/main/scala/Dialog/ActionDialog.scala:89
msgid "Context"
msgstr "情境"

#: src/main/scala/GTDTabFolder/ActionTab.scala:53
#: src/main/scala/GTDTabFolder/ActionTab.scala:83
msgid "Delegated To"
msgstr "受委派人"

#: src/main/scala/GTDTabFolder/ActionTab.scala:53
#: src/main/scala/GTDTabFolder/ActionTab.scala:98
msgid "Scheduled Date"
msgstr "排程日期"

#: src/main/scala/GTDTabFolder/ActionTab.scala:63
#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:151
#: src/main/scala/Dialog/ActionDialog.scala:151
#: src/main/scala/GTDTabFolder/OverviewTab.scala:126
msgid "Do ASAP"
msgstr "儘速完成"

#: src/main/scala/GTDTabFolder/ActionTab.scala:78
#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:152
#: src/main/scala/Dialog/ActionDialog.scala:152
#: src/main/scala/GTDTabFolder/OverviewTab.scala:130
msgid "Delegated"
msgstr "委派"

#: src/main/scala/GTDTabFolder/ActionTab.scala:83
msgid "Follow up"
msgstr "跟進"

#: src/main/scala/GTDTabFolder/ActionTab.scala:93
#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:153
#: src/main/scala/Dialog/ActionDialog.scala:153
#: src/main/scala/GTDTabFolder/OverviewTab.scala:134
#: src/main/scala/GTDTabFolder/OverviewTab.scala:170
msgid "Scheduled"
msgstr "已排程"

#: src/main/scala/GTDTabFolder/ActionTab.scala:132
msgid "Mail"
msgstr "寫信"

#: src/main/scala/GTDTabFolder/ActionTab.scala:133
#: src/main/scala/Dialog/ActionDialog.scala:111
msgid "Follow Up"
msgstr "跟進"

#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:98
msgid "Yes, it is actionable"
msgstr "這是可以有具體行動的事項"

#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:99
msgid "No, it is not actionable"
msgstr "這件事無法成為具體的行動"

#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:103
#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:157
#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:228
#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:313
#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:391
#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:485
#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:589
msgid "Prev"
msgstr "上一步"

#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:104
#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:158
#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:229
#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:314
#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:392
#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:486
#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:590
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:105
#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:159
#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:230
#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:315
#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:393
#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:487
#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:591
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:149
msgid "Expected Successful outcome:"
msgstr "預期的結果"

#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:218
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:223
msgid "Someday / Maybe"
msgstr "或許 / 有一天"

#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:224
#: src/main/scala/GTDTabFolder/ReferenceTab.scala:39
#: src/main/scala/GTDTabFolder/OverviewTab.scala:113
msgid "Reference"
msgstr "參考資料"

#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:300
#: src/main/scala/Dialog/MaybeDialog.scala:70
msgid "Tickle me at"
msgstr "提醒我："

#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:385
#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:478
#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:577
msgid "Context:"
msgstr "情境："

#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:386
#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:479
#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:578
msgid "Project:"
msgstr "專案："

#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:476
msgid "Delegated:"
msgstr "委派給："

#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:477
msgid "Email:"
msgstr "電子郵件："

#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:579
msgid "Date:"
msgstr "日期："

#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:581
msgid "Duration:"
msgstr "為期："

#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:582
msgid "Location:"
msgstr "地點："

#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:669
msgid "Process Stuff"
msgstr "處理雜事"

#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:671
msgid "Info"
msgstr "基本資訊"

#: src/main/scala/Dialog/ProcessDialog.scala:675
#: src/main/scala/Dialog/StuffDialog.scala:68
msgid "Stuff Description"
msgstr "描述"

#: src/main/scala/Maid/UI.scala:176
msgid "Show/Hide"
msgstr "顯示 / 隱藏"

#: src/main/scala/PreferenceWindow.scala:44
msgid "Username:"
msgstr "使用者名稱："

#: src/main/scala/PreferenceWindow.scala:45
msgid "Password:"
msgstr "密碼："

#: src/main/scala/PreferenceWindow.scala:46
msgid "POP3 Server:"
msgstr "POP3 伺服器："

#: src/main/scala/PreferenceWindow.scala:47
msgid "Port:"
msgstr "連接埠："

#: src/main/scala/PreferenceWindow.scala:48
msgid "Use SSL Connection"
msgstr "使用 SSL 連線"

#: src/main/scala/PreferenceWindow.scala:49
msgid "Check mail at every "
msgstr "每隔下列的時間檢查信箱："

#: src/main/scala/PreferenceWindow.scala:51
msgid "Check mail at start"
msgstr "在啟動時自信箱收件"

#: src/main/scala/PreferenceWindow.scala:55
msgid "Command:"
msgstr "執行指令："

#: src/main/scala/PreferenceWindow.scala:61
msgid "Mail Server"
msgstr "電子郵件伺服器"

#: src/main/scala/PreferenceWindow.scala:65
msgid "Mail Client"
msgstr "電子郵件程式"

#: src/main/scala/PreferenceWindow.scala:126
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: src/main/scala/PreferenceWindow.scala:127
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: src/main/scala/POP3Receiver.scala:151
msgid "POP3 Mail server is not configured correctly"
msgstr "POP3 郵件伺設定有誤。"

#: src/main/scala/POP3Receiver.scala:186
msgid "==> Start receive mail"
msgstr "==> 開始收信"

#: src/main/scala/POP3Receiver.scala:200
msgid "==> received mail:"
msgstr "==> 收到信件："

#: src/main/scala/POP3Receiver.scala:203
msgid "==> Done"
msgstr "==> 收信結束"

#: src/main/scala/Dialog/ActionDialog.scala:43
msgid "Edit Action"
msgstr "修改下一步行動"

#: src/main/scala/Dialog/ActionDialog.scala:95
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: src/main/scala/Dialog/ActionDialog.scala:96
msgid "Successful Outcome"
msgstr "期望成果"

#: src/main/scala/Dialog/ActionDialog.scala:107
msgid "Deleaged To"
msgstr "委派給"

#: src/main/scala/Dialog/ActionDialog.scala:109
msgid "EMail"
msgstr "電子郵件"

#: src/main/scala/Dialog/ActionDialog.scala:116
msgid "Date/Time"
msgstr "日期時間"

#: src/main/scala/Dialog/ActionDialog.scala:127
msgid "Duration"
msgstr "為期"

#: src/main/scala/Dialog/ActionDialog.scala:132
msgid "minutes"
msgstr "分鐘"

#: src/main/scala/Dialog/ActionDialog.scala:133
#: src/main/scala/GTDTabFolder/OverviewTab.scala:170
msgid "Location"
msgstr "地點"

#: src/main/scala/Dialog/ReferenceDialog.scala:39
msgid "Edit Reference"
msgstr "修改參考資料"

#: src/main/scala/Dialog/ReferenceDialog.scala:61
msgid "Stuff Title"
msgstr "標題"

#: src/main/scala/Dialog/MaybeDialog.scala:41
msgid "Edit Maybe"
msgstr "修改或許/有一天事項"

#: src/main/scala/GTDTabFolder/MaybeTab.scala:39
#: src/main/scala/GTDTabFolder/OverviewTab.scala:107
msgid "Maybe"
msgstr "或許 / 有一天"

#: src/main/scala/GTDTabFolder/MaybeTab.scala:59
msgid "Tickle Date"
msgstr "提醒日期"

#: src/main/scala/GTDTabFolder/MaybeTab.scala:87
#: src/main/scala/GTDTabFolder/MaybeTab.scala:101
msgid "None"
msgstr "無"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:54
msgid "Here's the overview the master's work and some tips about GTD."
msgstr "這裡是主人近期的工作總覽，以及 GTD 的要點整理喲。"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:55
msgid "If master feels hard to make your mind about something, you could switch back to this page and think about it again."
msgstr "如果主人覺得事情難以決擇，不妨回到這一頁，再重新思考一下，或許會有靈感呢。"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:60
#, c-format
msgid "There are about %d items that master have not decide how to handle it."
msgstr "在這裡列出的是主人還沒決定處理的雜事，目前還有 %d 件呢。"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:61
msgid "I think it is great if master could find sometime and make descision about these item."
msgstr "主人不妨找個空閒的時間，來決定這些事要如何處理。"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:62
msgid "If there is anything that need to be noted, please click the plus button on the tool bar."
msgstr "如果主人有其他的事情需要記錄，請儘管按工具列上的加號吩咐我喲！"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:67
msgid "Master, here is the stuff that is actionable or already done."
msgstr "這裡是主人目前可以進行或已完成的工作喲！"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:68
msgid "Working hard is good, but please take care of yourself, my master."
msgstr "雖然認真工作是很好，但主人也別忘記注意自己的身體狀況喲。"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:69
msgid "I will be sad if master is sick beacuse of hard working."
msgstr "要是因為太過認真而病倒就不好了呢。"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:74
msgid "Here is things that master does not make up your mind yet."
msgstr "放在這邊的，都是主人還沒下定決心是不是要去做的事呢。"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:75
msgid "It is really hard to make a decision sometimes, but I think master should review these thing if you have time."
msgstr "雖然有些事情真的很難決定到底要不要做，但托到最後一刻好像也不太好的說……"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:76
msgid "So...sorry! I should not criticize master..."
msgstr "對、對不起主人，我太多嘴了！"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:81
msgid "Does master want to get some reference file?"
msgstr "咦？！主人想要找以前留下來的參考資料嗎？"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:82
msgid "Master could tell me what you need to find, I will search it for master."
msgstr "如果不介意的話，主人可以直接告訴妺斗主人想找什麼東西喲。"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:83
msgid "Because I'm more familiar with how reference is filed than master."
msgstr "因為我比主人還要熟悉參考資料放置的規則嘛！"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:88
msgid "Here is the project master currently has..."
msgstr "主人正在進行的專案都放在這裡呢……"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:89
msgid "Just for your information, master could drag and drop the actions to rearrange the project of actions."
msgstr "提醒主人，如果主人發現專案分類有問題的話，可以直接用托拉的方式更改工作所屬的專案喲。"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:95
#: src/main/scala/Maid/Model.scala:101
msgid "Yes, may I help you?"
msgstr "噫！是的，請問主人有什麼吩咐呢？"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:99
msgid "りなさいませ、ご主人さま。Master could click the dialog to continue."
msgstr "りなさいませ、ご主人さま。提醒主人，點擊對話框可以繼續對話喲！"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:100
msgid "If master wish me to do something, please click on me."
msgstr "另外如果主人有什麼吩附的話，輕輕點一下妺斗就可以囉。"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:106
msgid "Master, I could not retrieve the mail from server..."
msgstr "主人，好像沒辦法從信箱收信耶……"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:107
msgid "Here is the problem:\n"
msgstr "好像是因為下面的問題的關係：\n"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:112
msgid "Does master want to edit this action? Please feel free to tell me."
msgstr "主人想要更改這個項目嗎？請儘管吩咐喲！"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:113
msgid "Cancel it? OK, I got it."
msgstr "主人想要取消是嗎？我知道了。"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:114
msgid "OK, it is updated!"
msgstr "好的，已經幫主人更新囉！"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:120
msgid "OK, when should I put this item back into Inbox, My master?"
msgstr "是的，請問什麼時候需要替主人將這件事放回收件匣呢？"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:124
msgid "There is no need to remind master about this item? OK, I got it."
msgstr "耶？！不需要提醒主人這件事嗎？"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:125
msgid "Does master want to edit this item? I got it."
msgstr "主人想要更改這個項目嗎？請儘管吩咐喲！"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:126
msgid "Master want to remain this item? OK, as your wish."
msgstr "主人想要要維持原樣是嗎？我知道了！"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:128
msgid "It is already updated..."
msgstr "已經替主人更新好囉……"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:129
msgid "Master could check it again."
msgstr "主人可以重新檢視列表的資料來確認喲。"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:136
#, c-format
msgid "My master does '%s' could be achieved by some real action?"
msgstr "請問主人，【%s】這件事是不是能夠透過某些具體的行動來解決呢？"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:137
msgid "If it is actionable, could be delegated to someone else or is already scheduled, please select 'It is Actionable'"
msgstr "如果這件事可以立刻行動、委派給他人，或是已經確定時間的約會，請主人選擇『這是可以有具體行動的事項』的選項。"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:138
msgid "If this item could not take a action, please select 'It is not actionable'."
msgstr "要是這件事沒有具體的相關行動，那請選擇『這件事無法成為具體的行動』喲！"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:143
msgid "Excuse me, what is the expected outcome of this item? And what to do next, my master?"
msgstr "那麼……請問主人這件事預其的成果是什麼？還有接下來要怎麼處理比較好呢？"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:144
msgid "Just for your information, you could also delegeted this item to someone else."
msgstr "提醒主人，事情也不一定要全部自己覽下來，請把適合的事情委派給適合的人選喲！"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:145
msgid "If this is a appointment, please selected 'Scheduled'"
msgstr "如果這件事是已經確定特定時間的約會等等，請選擇『已排定時程』這項。"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:150
msgid "This item is not actionable? OK, I got it."
msgstr "這件事無法採取特定的行動是嗎？"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:151
msgid "Please tell me should I delete it or keep it as reference."
msgstr "那麻煩請主人選擇是否要刪除或是保留為參考資料喲。"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:152
msgid "If this item could become an action later, please select 'Someday/Maybe'."
msgstr "如果這件事以後可能會採取行動，請選擇『也許/某一天』，讓我幫主人記著，以便日後回顧並提醒主人喲。"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:157
msgid "If master want me to remind you about this item later, please free to tell me."
msgstr "如果需要在日後提醒主人重新決定如何處這件事，請不要客氣，儘管吩咐喲！"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:158
msgid "Just check the 'Tickle me' box, and set the date, I will put this item back into Inbox when the date is arrived."
msgstr "只要將『提醒我』的框框打勾，並設定要提醒的時間，這樣等時間到了我就會幫主人再次把這件事放入收件匣喲。"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:163
msgid "Master, if this action could be done in two minutes, it is better to do it right now."
msgstr "提醒主人，如果這件事可以在兩分鐘內搞定，最好現在就去做喲！"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:164
msgid "If this action could not be done in two minutes, you could defer it."
msgstr "如果這件事沒辦法在兩分鐘內完成，主人也可以先決定這件事適合在什麼情境下執行。"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:169
msgid "Please tell me who to delegate this action."
msgstr "有適當的人選可以做這件事嗎？那請主人告訴我這件事交給誰做囉。"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:170
msgid "Master, please rember that delegated action need to follow up."
msgstr "這樣才有辦法做後續的追蹤，畢竟『跟進』也是很重要的一環喲！"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:175
msgid "This item has been scheduled?"
msgstr "耶？！這件事已經確定時間了嗎？"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:176
msgid "Please tell me specific date time, I would remind you when the time is arrived, my master."
msgstr "那麻煩請主人告訴我詳細的時間，以便時間到了提醒主人喲！"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:183
msgid "Need to update this reference?"
msgstr "這個參考資料需要更新是嗎？"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:184
msgid "Please feel free to tell me."
msgstr "請主人儘管吩咐喲！"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:188
msgid "OK, I've updated content of this reference."
msgstr "好的，已經幫主人把新的資料記下來囉。"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:189
msgid "Master want to keep the origin version? I got it."
msgstr "主人想要維持原樣嗎？好的，我知道了。"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:194
msgid "Vision means the final goal of this project."
msgstr "『願景』指的是這個專案最終的理想目標喲。"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:195
msgid "Because there is a vision, so we could know what to looking after!"
msgstr "因為有了最終的理想目標，才有前進的方向嘛！"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:199
msgid "Does master wish to cancel it? OK, I will do that for you."
msgstr "主人要取消是嗎？好的，我知道了……"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:201
msgid "Ahh... Please tell me what project master want to add."
msgstr "是的，請問主人要新增什麼樣的專案呢？"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:202
msgid "Project is used to keep track a group of action."
msgstr "所謂的專案，是用來管理需要多個行動才能完成的事情用的喲！"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:203
msgid "You could assign actions to project, and track the status of actions under it."
msgstr "透過專案的分類，可以讓主人更容易追蹤各種事情呢。"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:208
msgid "Is this project need to be updated?"
msgstr "請問主人這個專案需要更新是嗎？"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:209
msgid "If master have any request, please feel free to tell me."
msgstr "有任何需求，都請主人儘量吩咐喲！"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:214
#, c-format
msgid "Master, I've already add '%s' to the project list."
msgstr "是，是的！已經幫主人把【%s】這項專案記下來囉。"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:215
msgid "You may assign the corresponding project when adding "
msgstr "將來主人可以在新增行動的時候，直接指定其所屬的專案喲。"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:220
msgid "I've already updated this project for you. Master could check it out in the list."
msgstr "已經幫主人更新這個專案囉，如果主人需要，可以至列表中確認喲！"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:227
msgid "My master, this field is required. So we could know what it is."
msgstr "主人，這個欄位是必要的喲，這樣以後才知道到底是什麼事嘛。"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:228
msgid "If there is any request, please feel free to tell me."
msgstr "請不要客氣，儘管吩咐我喲。"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:233
msgid "Master, what topic does this item belong?"
msgstr "請問這件事是屬於哪個主題呢？"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:234
msgid "If there is no apporitate topic in the list, you could enter new topic directly."
msgstr "如果主人發現這件事所屬的主題不在列表中，也可以直接輸入喲！"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:239
msgid "If there is something need to be noted, please tell me using this field."
msgstr "如果主人有其他關於這件事的備註，可以在這邊告訴我喲。"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:243
msgid "OK, I've remembered this item, my master."
msgstr "已經幫主人將這件事記下了來。"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:244
msgid "Please remember to determine what to do about this item if you have time, my master."
msgstr "請主人要找個時間來決定如何處理這些事喲！"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:249
msgid "OK, I got it."
msgstr "好的，我知道了。"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:250
msgid "If master have any other request, please feel free to tell me."
msgstr "如果主人還有有其他吩咐，請不要客氣，隨時告訴我喲。"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:254
msgid "I've updated the status of this item, my master."
msgstr "已經幫主人更新這件事的狀態囉。"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:262
#: src/main/scala/Maid/Model.scala:357
#: src/main/scala/Maid/Model.scala:385
#: src/main/scala/Maid/Model.scala:453
#: src/main/scala/Maid/Model.scala:492
msgid "It seems there is no notes..."
msgstr "好像沒什麼特別的備忘呢。"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:266
#, c-format
msgid "Master, '%s' should be done as soon as possible."
msgstr "主人，【%s】這件事應該要儘快找時間去做喲！"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:267
msgid ""
"Here is the description:\n"
"\n"
msgstr ""
"至於這件事的備望如下：\n"
"\n"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:272
msgid "Excuse me, my master"
msgstr "主人……不好意思打擾了。"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:273
msgid "I could not start mail client, is the setting correct?"
msgstr "沒辦法開啟電子郵件軟體呢，會不會是設定有問題呢？"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:278
msgid "It seems master does not set EMail client yet..."
msgstr "看起來主人好像還沒設定要使用的電子郵件軟體呢……"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:279
msgid "Master could set it in Preference window."
msgstr "主人可以在『偏好設定』的視窗中設定要使用什麼軟體來寫信喲！"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:286
#, c-format
msgid "My master, action '%s' has been delegated to %s."
msgstr "主人，【%s】這件事已經交給【%s】去做囉！"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:287
#, c-format
msgid ""
"Delegated:%s\n"
"E-Mail:%s\n"
"Description:\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"交付對象：%s\n"
"電子郵件：%s\n"
"備忘：\n"
"\n"
"%s"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:297
#: src/main/scala/Maid/Model.scala:417
#, c-format
msgid "Master, action '%s' has been scheduled at %s, please don't forget."
msgstr "主人，【%s】這件事是定在 %s，請主人不要望記囉！"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:298
#: src/main/scala/Maid/Model.scala:418
#, c-format
msgid ""
"Location:%s\n"
"Description:\n"
"%s"
msgstr ""
"地點：%s\n"
"備忘：\n"
"%s"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:303
#: src/main/scala/Maid/Model.scala:442
msgid "This action has been done? OK, I will mark it as done."
msgstr "這件事已經完成了嗎？那我幫主人標記上已完成的記號喲！"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:304
msgid "Master could be the 'Done' tab to check it out."
msgstr "主人可以到『已完成』的標籤頁來確認已完成的事項喔。"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:309
msgid "Does master want to delete this action?"
msgstr "耶？主人要刪除這項行動嗎？"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:310
msgid "OK, it has been deleted."
msgstr "好的，已經幫主人刪除了喲！"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:315
#: src/main/scala/Maid/Model.scala:398
#: src/main/scala/Maid/Model.scala:472
#: src/main/scala/Maid/Model.scala:506
#, c-format
msgid "Does master want to reprocess '%s'?"
msgstr "主人要重新檢討【%s】嗎？"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:316
#: src/main/scala/Maid/Model.scala:399
#: src/main/scala/Maid/Model.scala:473
#: src/main/scala/Maid/Model.scala:507
msgid "As your wish, I will put it into inbox, master could process it later."
msgstr "那我幫主人把這件事重新放到收件匣中了喲！"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:321
#: src/main/scala/Maid/Model.scala:444
msgid "This action need to mark as not done again?"
msgstr "咦？！這件事要重新標成尚末完成是嗎？"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:322
#: src/main/scala/Maid/Model.scala:445
msgid "OK, I got it. If there is any request, please feel free to tell me."
msgstr "我知道了，如果主人還有其他需求，請儘量吩咐喲！"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:328
#: src/main/scala/Maid/Model.scala:367
#: src/main/scala/Maid/Model.scala:405
#: src/main/scala/Maid/Model.scala:479
#: src/main/scala/Maid/Model.scala:513
msgid "Are you searching for this? If not, please hit enter to show next item that is matched."
msgstr "請問主人是要找這一項嗎？！如果不是的話，可以在搜尋框按 Enter 鍵繼續往下找喲！"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:331
#: src/main/scala/Maid/Model.scala:370
#: src/main/scala/Maid/Model.scala:408
#: src/main/scala/Maid/Model.scala:482
#: src/main/scala/Maid/Model.scala:516
msgid "Master, excuse me, it seems there is no matched item..."
msgstr "主人，對不起，好像沒有符合這個條件的資料呢……"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:334
msgid "Master want mail to the delegated person? Please wait a minute..."
msgstr "主人要連絡負責這件事的人嗎？請稍候喲……"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:335
msgid "Exceuse me, my master...It seems there is no e-mail address."
msgstr "主人……對不起，好像找不到負責這件事的人的 EMail 耶。"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:337
msgid "OK, I've updated the follow-up time."
msgstr "好的，已經幫主人將這件事的跟進時間設成現在囉！"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:338
msgid "Please remember keep track of this item until it is done."
msgstr "請主人記得要持續追蹤這件事情直到完成喲。"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:342
msgid "Excuse me, my master."
msgstr "主人……不好意思打擾了。"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:343
msgid "You could only set follow-up time for delegated item."
msgstr "只有委派給其他人的事情才能標記跟進時間呢……"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:351
#, c-format
msgid "I've deleted '%s', my master."
msgstr "已經幫主人刪除【%s】囉！"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:356
#: src/main/scala/Maid/Model.scala:384
#: src/main/scala/Maid/Model.scala:452
#: src/main/scala/Maid/Model.scala:491
msgid ""
"Master said:\n"
"\n"
msgstr ""
"主人那時是說：\n"
"\n"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:360
#, c-format
msgid "About '%s'? Please wait a minute..."
msgstr "主人是說【%s】這件事嗎？我看一下喲……"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:374
msgid "Master want to check mail box? OK, I got it."
msgstr "主人想要檢查信箱是嗎？好的，我知道了。"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:375
msgid "I will put the mail into inbox when it is ready, master could do something else when I process these mails."
msgstr "對了，因為收信需要一點時間，主人可以先處理其他事情，我會直接幫主人把信件整>理好後放在收件匣中喲。"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:388
#: src/main/scala/Maid/Model.scala:456
#: src/main/scala/Maid/Model.scala:495
#, c-format
msgid "About '%s'? Let me see..."
msgstr "主人是說關於【%s】的事嗎？"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:394
#, c-format
msgid "OK, I've deleted '%s' for you, my master."
msgstr "好的，已經幫主人刪除【%s】了喲！"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:426
#, c-format
msgid "OK, I've add action '%s' into project '%s'."
msgstr "好的，已經幫主人重新把【%s】這件事分類到【%s】這個計畫中囉。"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:427
msgid "Is there any request?"
msgstr "請問主人還有其他吩咐嗎？"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:432
msgid "OK, I've mark this project as done. My master."
msgstr "好的，我幫主人把這個專案標記成『已完成』囉。"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:433
msgid "Just for your information, if master add action not has been done into this project, this project will automatically mark as not done again."
msgstr "提醒主人，如果日後把尚未完成的行動事項加進來的話，這個專案會自動被標示成尚未完成喲！"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:436
msgid "OK, this project has been mark as not done again."
msgstr "好的，已經幫主人把專案恢復成尚未完成的狀態了。"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:438
msgid "Master, you need finish all actions in the project first."
msgstr "主人……要把專案底下的行動事項都完成，才算完成了這個專案喲。"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:439
msgid "If actions in the project is not mark as done, this check box will not work."
msgstr "如果專案底下的事情沒做完，這個勾勾是不能用的呢。"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:465
#, c-format
msgid "About project '%s'? Let me see..."
msgstr "主人是說關於【%s】這個專案嗎？我看一下喲……"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:466
#, c-format
msgid ""
"Vision:%s\n"
"Description:\n"
"%s"
msgstr ""
"願景：%s\n"
"備忘：\n"
"%s"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:470
msgid "OK, I've deleted it!"
msgstr "好的，已經幫主人刪除了喲！"

#: src/main/scala/Maid/Model.scala:501
#, c-format
msgid "OK, I've delete '%s'."
msgstr "好的，已經幫主人刪除【%s】了喲！"

#: src/main/scala/Dialog/StuffDialog.scala:164
msgid "Edit Stuff"
msgstr "修改雜事"

#: src/main/scala/GTDTabFolder/ReferenceTab.scala:59
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/main/scala/GTDTabFolder/OverviewTab.scala:42
#: src/main/scala/GTDTabFolder/OverviewTab.scala:152
msgid "Overview"
msgstr "總覽"

#: src/main/scala/GTDTabFolder/OverviewTab.scala:84
msgid "Collect all stuff into inbox"
msgstr "將所有的雜事收集到收件匣中"

#: src/main/scala/GTDTabFolder/OverviewTab.scala:100
msgid "What is it? Is it actionable?"
msgstr "這是什麼？可以採取行動嗎？"

#: src/main/scala/GTDTabFolder/OverviewTab.scala:145
msgid "GTD Process"
msgstr "GTD 流程"

#: src/main/scala/GTDTabFolder/OverviewTab.scala:146
msgid "1. Collect"
msgstr "1. 收集"

#: src/main/scala/GTDTabFolder/OverviewTab.scala:147
msgid "2. Process"
msgstr "2. 處理"

#: src/main/scala/GTDTabFolder/OverviewTab.scala:148
msgid "3. Review"
msgstr "3. 回顧"

#: src/main/scala/GTDTabFolder/OverviewTab.scala:153
msgid "Stuff:"
msgstr "雜事："

#: src/main/scala/GTDTabFolder/OverviewTab.scala:155
msgid "Actions:"
msgstr "下一步行動："

#: src/main/scala/GTDTabFolder/OverviewTab.scala:158
msgid "Projects:"
msgstr "專案："

#: src/main/scala/GTDTabFolder/OverviewTab.scala:162
msgid "Recent Date"
msgstr "進期事項："

#: src/main/scala/GTDTabFolder/OverviewTab.scala:321
msgid "1 week"
msgstr "一週"

#: src/main/scala/GTDTabFolder/OverviewTab.scala:322
msgid "2 weeks"
msgstr "兩週"

#: src/main/scala/GTDTabFolder/OverviewTab.scala:323
msgid "3 weeks"
msgstr "三週"

#: src/main/scala/GTDTabFolder/OverviewTab.scala:324
msgid "1 month"
msgstr "四週"

